行動post唔推 掛住內鬥 醒撚未呀？

我屌你老味

不篤灰 不割蓆唔係口號

10.13 10.14 不見不散

點先可以令蛋糕heading既po消失

屌！鑊鑊俾人搞散就係咁。
大家屌完蛋糕就算！一堆風向狗喺度吹風你哋又吹埋一份！

仲要嘢係抗爭 唔係篤灰！

行動行動行動

我係對家真係會笑撚哂咀
on99

推